{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159738?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 썬샤인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 追加人数がいる場合、事前にペンション管理人とご相談ください。 追加人数がいなくても料金が発生します。 最大人数を超過した入室を拒否した場合は払い戻しできません。 ペットと一緒に入室が可能な場合を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理において、若干の時間差による誤差が生じる場合があります。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更されることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際の特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車場、送迎サービス、ファミリー、海水浴場の近くが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいなくても料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室を拒否した場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "予約管理において、若干の時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の特典は何ですか？",
            "answer": "予約の際の特典として、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車場、送迎サービス、ファミリー、海水浴場の近くが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 479
    }
}